ubereats由開張做到依家，你問我答

由一開張，100蚊時薪做到今日最多60蚊一單

歡迎恥笑
歡迎行家入黎一齊鬧

咩黎

車手？

係
好彩唔係等佢搵食

證明UBER真係冇做過宣傳
手機叫外賣APPS黎既，UBER開既

有幸做試過做一間公司，
第一個月全城開高人工
第二個月全城罷工
第三個月半收皮

Uber／Ubereats有冇系你地TVB賣過廣告？

近排玩過一日，屌你老母保溫袋錢都還唔起
全日白做

咁你又慘D既

btw其實係咪一定要拎個袋開工

同你講uber 好快玩完
你信唔信

的士狗

橫掂都冇單，我成日唔帶袋開工，投訴咪投訴囉，咁得閒理你咩

私家車就唔知，但EATS送外賣就肯定就玩完！

真係就玩完咩？
都有好多新户口

好很多宣傳wo
首單送200，100
做問卷送150咁.

利申，食過3次

次次叫親都係南亞人 (幾好禮貌)，佢地係咪frd搭frd 去做? 同埋唔係好覺佢地有渣車黎

南亞成日去到屋苑樓下都搵唔到我棟大廈 次次搵五分鐘先搵到

叫過一次，南亞人送货，算快

自從無優惠後，無再幫襯

宜家會叫Deliveroo ，選擇比Ubereats 多

連登有ubereats廣告喎

( Show Blocked User - 安茲烏爾恭 )

哦
我痴埋左同一個字黎睇

day 1 登記咗，取咗保溫袋，但冇做過 戶口負緊$200

收入好似好少

本身有揸開uber私家車，所以冇乜動力去做ubereats

收工食飽飯冇野做，落街行下兜到單就揸下車送都OK架，做全職就不了

我係餐廳果邊啲人來，一開機頭幾日啲單好多，聖誕套餐都多單。。之後UberEATS 公司好似話個apps 有bulk 果排好靜。。直到依家。。。

多唔多單

係唔係電單車果隻？

我用food panda 多d
反而Uber eat 一直都少用

唔L係掛，講多D

香港人，有優惠有補貼咪幫襯你。

收返原價咪無人買lor

沒L有錯uber成功養成左客戶群

我做左兩個幾月過左檔，想問而家一個中午做到幾單？11-2

前幾個月 有朋友話淨係做中午幾粒鐘都搵6舊

不過當時好忙 而家想做又收晒皮？

想問下熊貓袋鼠offer 否則番去翠華或pizza 算

點都好過做pizza既
熊貓一日做8粒大慨搵7xx-8xx
中間會落3粒鐘場
袋鼠唔知，聽講爆曬人唔請，我之前搵人問都無回音。

仲低人工過最低工資

熊貓有無底薪？ Uber 好似無晒包底得單錢

之前我朋友send 比我真係好吸引 做三粒鐘都夠晒數

有鐘錢，再每單有錢
點計都隱定

過左去啦

如果係咁都OK

往事只能回味
不過多謝UBER，頭一個月食左佢2萬尾
依家每晚做2,3個鐘都有百零二百蚊既

你步兵定咩呀有咁多單咩

其實我唔明

用apps叫外賣係咪即係要俾個餐錢，加送貨嘅錢？

但明明有好多茶記送上門都唔使錢或加一、兩蚊，點解要用apps訂

唔茶記
簡單d講 外賣送餐外判

果時一個中午搵700

有D遠少少既餐廳本來唔會送，但你用apps就ok

例如你住北角既話，佢有天后至鰂魚涌的餐廳比你揀

熊貓多好多生意喎
ubereats搵唔搵到食

因為APPS會多好多野簡，茶記黎黎去去果幾味。。掛

做全職就不了，得閒開幾個鐘就GOOD

有冇師兄報左新PLAN

想知多d 新plan
而家進修緊 但一定要搵番d 收入
我仲要用Tmax 做

唔該巴打 保底有番75-85又ok wor

而家要先報定先有得玩，如果唔係得全日30蚊一單

系你老母返TVB食撚屎啦屌你老味臭撚

即係中午75$粒鐘再另外加單錢？

召集師兄

我岩先都拎完保溫袋, E家等緊單

你係車手，單車定步兵？

Walker

Same

我都係啱啱收到個袋做步兵

做邊度，岩岩又做左單，輕鬆39$

邊區呀

大角咀
叫外賣啦，幫下手

夜晚9點後D單真係少好多, 因為過左獎金時段?
明明張單1.6K遠過上一單, 反而小錢D, =26HKD
最衰冇單車

點樣有60蚊一單

聽日先有時間呀，應該做旺角區。見佢1.4倍11點仆出門

我呢邊1.3，不過都正

好彩趕得切2點前

你地係咪一定會拎倍保溫袋去送？

見過有人冇拎

是旦啦

多數旺角尖咀12點幾先多單
不過2個鐘先得2,3張單接

今日係咪沒左獎金時段？

有，不過得1.2,1.3

無喎師兄 成個星期都無

想apply係sem break試下睇下搵唔搵到兩餐晏仔錢

申請有冇咩要注意

一日都搵到一兩餐，一開始個保溫袋會收按金，在你做完幾單之後扣
申請完等佢寄個袋俾你都要一個星期左右

想快D拎個袋,就上去西環公司, 即場搞掂

前幾日網上apply左了

直接鏟去公司拎ok?

Whatsapp左ubereats先，然後平日下午6點前到公司，上到去同佢講電話號碼 ，

唔係逢星期三先開？

我上次星期五去都係到，所以你最好問一問whatsapp,whatsapp平日先上線

平日先online

但係慢到仆街

冇錯，十問九唔覆，又冇hotline電話，

我想轉單車，但係驚少單左同麻煩，冇位拍車同會俾人偷車

問下佢係咪之後有得轉跟手直接轉撚左我做單車

邊撚到有單車影相比佢睇呀

下，咁你咪同佢講轉番walker 囉，你都冇話轉單車

佢同我講轉左單車後冇得轉番walker，驚驚地

單車嘅單唔係多過walker咩

我宣布，一號銀海係最好既Customers，次次都有tips

終於今日試做

想問下應該點樣放食物係保溫箱？

頭先送完漏晒汁

我有次送去京士柏山，dllm 個斜路行到我死死下，無比tips

個修路又斜，送到上去又唔多錢，最重要就係你要晒時間落返去先接到下一單

walker?單車？正常餐廳會幫你pack好

旺角1.4，爽爽，三日既單

電單車，冇紙袋，用一般外賣膠袋裝住

其實uber比咗一大一細保溫袋，諗緊係咪應該張食物先放入細袋，再入大袋

原來你係電單車，你就好啦，電單車幾錢？其實一單幾多？，我一單平均36 1km，正常餐廳有Uber袋俾你，你一係淨係帶細保溫袋，但係可能會裝唔哂？學你話石能真係要細袋放大袋，然後入面有D隔板，隔開D食物

淨係試做咗一單 $46.97
仲負緊-$15x 保溫袋按金

我個大袋冇隔板，都唔知點搞，可能星期三上去uber到問下先

好似唔洗星期三，之前我星期五上去都有人

46蚊幾公里

你部車幾錢，特登買電單車黎part time uber係咪好唔抵

3.62公里

幾千蚊既廢鐵，但連埋翻新咗差不多一皮
但uber好似賺得唔多，特登買好似

天氣熱 成幾個禮拜無上線會唔會無得做

唔會啦我幾個月無上,一上就有單

落雨你地會唔會送？ 定成身裝備？

唔送，有時送送下落雨

話說上星期有單送送下餐 個客打俾我話有急事要離開屋企 等唔到個飯 之後uber話個飯我處理

靜過鬼 新開果間DEVIL 申請左無人理

係呀，成日都有野食架

點睇邊度有新餐廳？

而家收入點, 呢排搵唔到工想試下

星期日最多錢

我叫個南記先38 之前九龍免運 你地到底點賺到錢？

我上網登記左開通左個戶口，但未有保溫袋，係咪已經唔洗拎保溫袋：0）？

我都唔知，我地一單最小都有26，行路

岩岩今日拎左箱 電單車
但個箱點fix 落車
唔想揹住送

步兵是否一定要帶個袋